\begin{frame}%[fragile]
  \frametitle{Positron emission tomography (PET)}
  \onslide<1->{\textcolor{UBCblue}{\textbf{Classical PET:}}}
  \begin{itemize}
      \onslide<1->{\item[] Functional imaging method;}
      \onslide<2->{\item[] Injection of a radiotracer + isotope;}
      \onslide<3->{\item[] $\boldsymbol{\beta^{+}}$ radioactive decay: $p^{*}\rightarrow n+\begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup+\nu+E$.}
  \end{itemize}
  \only<5-6>{\noindent\textcolor{UBCblue}{\textbf{PET camera:}}}
  \only<7->{\noindent\textcolor{UBCblue}{\textbf{PET camera with time-of-flight (TOF):}}}
  \only<4>{
    \begin{figure}[H]
      \begin{center}
        \includegraphics[width=0.5\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/ANI_ACQUIS}
        \caption{$\boldsymbol{\beta^{+}}$ decay scheme - \cite{cherry2012physics}}
      \end{center}
    \end{figure}
  }
  \only<5>{
    \begin{figure}[H]
      \begin{center}
        \includegraphics[width=0.275\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/CAMERA_RING_DETOUR.png}
        \caption{PET camera - \cite{cherry2012physics}}
      \end{center}
    \end{figure}
  }
  \only<6>{
    \begin{figure}[H]
      \begin{center}
        \includegraphics[width=0.45\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/PET_CLASSIQUE.png}
        \caption{PET camera - \cite{cherry2012physics}}
      \end{center}
    \end{figure}
  }
  \only<7>{
    \begin{figure}[H]
      \begin{center}
        \includegraphics[width=0.45\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/PET_TOF.png}
        \caption{TOF-PET camera - \cite{cherry2012physics}.}
      \end{center}
    \end{figure}
  }
  \onslide<7>{
  %\vspace{+0.2cm}
  %$\quad\quad$
  \textcolor{UBCblue}{\textit{TOF information:}} $\Delta t := (t_{2}-t_{1})$ $\Rightarrow$ Position $v = \frac{c \Delta t}{2}$ $\Rightarrow$ Uncertainty $\sim\mathcal{N}(v,\sigma^{2})$
  }
  % \only<4>{
  %   \footnotetext[1]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Source:} \cite{cherry2012physics}.}
  % }
  % \only<5>{
  %   \footnotetext[2]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Source:} \cite{cherry2012physics}.}
  % }
  % \only<6>{
  %   \footnotetext[3]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Source:} \cite{cherry2012physics}.}
  % }
  % \only<7>{
  %   \footnotetext[4]{\scriptsize\textcolor{UBCblue}{Source:} \cite{cherry2012physics}.}
  % }

  % \begin{columns}
  %     \begin{column}{0.6\textwidth}
  %         \onslide<1->{
  %         \textcolor{UBCblue}{La TEP \textit{classique}} : Méthode d'\textbf{imagerie fonctionnelle};
  %         \begin{itemize}
  %           \item Injection d'un radiotraceur + isotope:
  %           \begin{description}
  %               \item[$\quad$ Désintégration ;
  %               \item[$\quad$ Annihilation du positon $\begingroup \color{ao} \boldsymbol{e^{+}} \endgroup$ :]$\ms$\\
  %               émission de 2$\gamma $ en \textbf{coïncidence}.
  %           \end{description}
  %           \vspace*{0.5cm}
  %           \onslide<2->{
  %               \item Caméra TEP : Assemblage de \textbf{cristaux scintillateurs}
  %               \begin{description}
  %                   \item[$\quad$ Un couple de cristaux] \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Ligne de réponse (LOR);
  %                   \item[$\quad$ Pour chaque LOR] \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Comptage des coïncidences;
  %               \end{description}
  %               \textcolor{UBCblue}{$\quad\Rightarrow$} Incertitude sur la position : \textbf{uniforme} sur la LOR. % interactions Compton et photoélectrique.
  %           }
  %         \end{itemize}
  %         \vspace*{0.5cm}
  %         }
  %         \onslide<3>{
  %         \textcolor{UBCblue}{La TEP à \textit{temps de vol} (TOF)} : Affiner localisation de l'émission;
  %         \begin{itemize}
  %             \item Mesure de \textbf{différence du temps d'arrivée} $\Delta t$;
  %             \item \textbf{Distance} / au centre de la LOR : $v = \frac{c \Delta t}{2} $;
  %             \item Incertitude sur la position $\Rightarrow$ $\mathcal{N}(v,\sigma^{2})$.
  %         \end{itemize}
  %         }
  %     \end{column}
  %     \begin{column}{0.4\textwidth}  %%<--- here
  %         \only<1>{

  %         }
  %         \only<2> {
  %             \begin{figure}[H]
  %               \begin{center}
  %                 \includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/CAMERA_RING}
  %                 \caption{Caméra TEP - \cite{cherry2012physics}}
  %               \end{center}
  %             \end{figure}
  %         }
  %         \only<3> {
  %             \begin{figure}[H]
  %               \begin{center}
  %                 \includegraphics[width=1\textwidth]{IMG/PET_TOF_PET/TOF_MODIF}
  %                 \caption{TEP à temps de vol - \cite{cherry2012physics}}
  %               \end{center}
  %             \end{figure}
  %         }
  %     \end{column}
  % \end{columns}
\end{frame}
